有無人試過係小巨蛋即場買票

聖誕節去台北想睇埋五月天演唱會
台灣黃牛又貴撚到仆街
有無巴絲試過即場買票成功
但聖誕場又驚好爆無人放

好似有得排
我想換24號既飛呀

聽講即場買仲平 唯有一試
你去唔到？我見fb好多人問換票

根據香港場經驗 班黃牛寧願蝕都唔會降價賣
利申拓元㩒到跨年場

屌個日無啦啦癱瘓轉左下晝開售
個段時間咁岩用唔到電腦
上網見有人試過即場買到
但唔係五月天

買左25號早機返
所以想換23同24返黎睇
已成功換23差24
24無咩人換呀

你個張幾號？換唔到可唔可以放比我
Btw希望你換到先

睇下微博班大陸五迷
4000人仔一張都話平
黃牛怕咩